貓嚟講，男仔一般較可愛，同意嗎？

圖定老母

[轉守為攻] 將大學要塞化，無限伸展，連結18區開花

#hap

男女都可愛

同人一樣

我隻貓女個性格直頭係我理想情人

人都係
男仔可愛好多

柴狗屌打一切

召喚薛丁格的貓

貓女表示唔同意

我女朋友屋企隻貓女中意6點鐘過來磨人條頸，都好可愛

貓女係咪比較痴人

相呢

貓仔表示同意

佢屋企亂左少少
呢張尋日朝早比佢襲擊時影，矇左啲，梳鳩

巴打隻腳

會比較溫柔